「開始無限LOOP」唔好再打持久戰！！！

拖延不回應>向雙方潑火>人民鬥人民>發聲明譴責>沉默派厭倦>歸隊求搵食>秋後算賬始

持久戰打唔起，唔迫只會自炒！

無論係泛民、網絡、學界定民間都應該要盡快set Deadline，速戰速決!

可以點樣速戰速決啊？set deadline 咁過咗又點先？有咩籌碼同政府談判？依家係冇籌碼同人哋談判啊！你認為小白兔有籌碼和老虎談判嗎？你估大家好想打持久戰？